\begin{center}
  \huge{
Индивидуальное домашнее задание №4
  }
\end{center}

\noindent \textbf{\underline{Название дисциплины}: Аналитическая геометрия} \par
\noindent \textbf{\underline{Факультет}: Факультет информационных систем и безопасности, ИИНТБ} \par
\noindent \textbf{\underline{Направление подготовки}: 01.03.04 Прикладная математика} \par
\noindent \textbf{\underline{Курс}: 1 (весенний семестр 2021 г.)} \par
\noindent \textbf{\underline{Число задач}: 10} \par
\noindent \textbf{\underline{Максимальное количество баллов за решение задач}: 20} \par
\noindent \textbf{\underline{Мягкий дедлайн}: 30 мая 2021 в 21:00 (за работы, представленные после этого момента, количество набранных баллов уменьшается в 2 раза)} \par
\noindent \textbf{\underline{Работы для проверки нужно присылать на почту}:}
\href{mailto:fpmrggu@yandex.ru}{fpmrggu@yandex.ru} \par
\noindent А также обязательно размещать в своём личном кабинете студента на официальном портале РГГУ по адресу: \par
\href{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}

\begin{center}
  \huge{
Отчёт
  }
\end{center}
\noindent \textbf{№ варианта}: \texttt{2} \par
\noindent \textbf{ФИО студента}: \texttt{Волков Владислав Дмитриевич}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
 \hline
  \textbf{Номер} & \textbf{Ответы} \\ \hline \hline
  1  &  Рис в решениях; Центр в точке $(2.000, 5.000)$ \\ \hline
  2  &  Рис в решениях; Минимальное расстояние $5.571$ \\ \hline
  3  &  Рис в решениях; Угол равен $1.483$ радиан \\ \hline
  4  &  Рис в решениях; Уравнение: $\frac{x^2}{2.785^2} - \frac{y^2}{3.040^2} = 1$ \\ \hline
  5  &  Рис в решениях; Уравнение: \\
  & $\frac{((x - 2.000)\cdot (0.970) + (y - 5.000)\cdot (-0.243))^2}{2.785^2} - \frac{((x - 2.000))\cdot (-0.243) - (y - 5.000)\cdot (0.970))^2}{3.040^2} = 1$
  \\ \hline
  6  &  Рис в решениях; Вершина в точке $(-1.469, 4.054)$ \\ \hline
  7  &  Рис в решениях; Тангенс между осями $-3.667$ \\ \hline
  8  &  Рис в решениях; Уравнение $y^2 = 8.069\cdot x$ \\ \hline
  9  &  Рис в решениях; Уравнение: \\
  & $(x\cdot (0.965) + y\cdot (-0.263) - 4.054)^2 =$ \\
  & $= 8.069\cdot (x\cdot (-0.263) - y\cdot (0.965) - (-1.469))$
  \\ \hline
  10 &  Рис в решениях; Длина хорды --- 100.202 \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}

\newpage